管浩鳴撐港版國安法 籲港人勿挑戰中央底線：用愛感動她

【專訪】管浩鳴撐港版國安法 籲港人勿挑戰中央底線：用愛感動她

中央主動出手為香港制定國家安全法，政商界紛紛表態支持，宗教界亦不例外。聖公會教省秘書長管浩鳴接受《香港01》訪問時表示，近年鼓吹「港獨」的行為變得具體，但《基本法》23條立法遲遲未落實，中央此時主動訂立「港版國安法」，屬「無辦法之中的辦法」。

至於宗教活動會否受國安法影響，管浩鳴指，《基本法》多條條文保障宗教組織活動、接受資助等，相信不會有影響。他強調，宗教鼓吹的不是暴力，而是愛和包容，認為「要用愛去感動她」，呼籲港人不要挑戰中央底線，「知所進退」。

想知管浩嗚感動到陳同佳去台灣未
留名等睇中共拆香港教堂

天譴第一個東方閃電劈撚死你

抄台灣用愛發電

佳佳心情好返未？

勿挑戰強姦犯底線：用愛感動它

拉

含撚啦你咁撚多年仲唔撚夠愛
2014 咪用愛與和平佔領中環黎囉

仲未脫離綠帽陰影唔去住

咁管浩鳴用愛感動咗陳同佳返台灣未？

耶穌就係比權貴逼害 依條仆街！

點解佢唔叫大陸用愛感動香港人

呢條友自己就係一個權貴

敵基督

妄稱上帝之名嘅敵基督必遭皇天擊殺

你用愛感動阿佳佳去台灣自首先啦

他強調，宗教鼓吹的不是暴力，而是愛和包容，認為「要用愛去感動她」，呼籲港人不要挑戰中央底線，「知所進退」。

上帝同耶穌會唔會愛同包容撒但？ 撒但會比愛感動架咩？

你不如叫中央用愛感動示威者

耶蘇當年去議會掃人場暴唔暴力？
你條魚毛反耶穌？

挑戰咁點 就係過去有係d咁既仆街做順民 中共先會肆無忌憚殘害我地。我地都無要求你地出去抗爭，但求你地呢班死廢佬出少句聲

為左共產黨 主耶穌都可以賣

叫陳同佳投案先再講啦

Dllm

佢本聖經係咪寫住習近平創造天地

陳同佳走左未

耶穌聽到哭𠹌咗

想知佢點睇王怡？

三個字
on撚9

感動到陳同佳去台灣未?

死撚開啦

同猶大冇分別

就黎用撚埋愛發電添呀屌你老母

繼續感動啦下

中共用坦克感動人民。

中共最要面，唔好激嬲中共
ＸＸＸＸＸＸＸＸＸ

屌你老母啊,用愛遊行你又話收錢 激進小小又話好撚暴力,唔怪得大陸咁多韭菜有訴求要跪低求人啦.想人做奴隸咪直接講囖

用愛感動魔鬼? 你都on99 你個天父做左咁多年都未做到啦

垃圾性公會

你睇楊鳴章就知咩事

無損宗教自由，不過到時宗教得返迪士尼一個選擇

感動中央叫佢用愛感動個仆街仔嗱嗱聲去台灣自首好過啦

佢一定要落地獄

近平新天地

一個陳同佳你都感化唔到啦 同我講感動中央
而家香港人感動左外國好多唔同地方 又點計數

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

驚俾人拆教堂呀

俾人強姦唔好反抗
唔好激嬲強姦犯

用愛感動他

教會係中共遲早嘅目標
都唔知呢班所謂嘅教會負責人咩心態
支持人嚟消滅自己
定係高估自己可以留低
發展具有中國特色嘅宗教？

拜其他偶像作神

要用愛去感動她

講出黎自己唔笑都幾好野

我用條撚塞爆你把口，用愛同我啜出黎

覺得自己係奶鞋底高手
爭住奶
實贏

-.,- 感動到未

正一弱智宗教撚

有冇人看得呢條友個氣質成個閹人咁款

咁你係咪日日用碌鳩感動佳囝?

落地獄啦

彩你都on9 屌你老母點都同你打過 一係你死 一係我死

呼籲中共不要挑戰港人底線

屌你老母

管浩鳴鼓吹信徒拜偶像

原來耶穌復活係比你條友激返起身

聖公會無一個好人

天主教都叫做有個夏志誠 不斷為我地發聲
聖公會班垃圾真係奶到出汁 牧乜撚野師呀 貪錢又貪權

冇心情，唔愛住

Dklm

就係聖經入面賣耶穌個啲人囉
支持人搞鳩自己信既神

佳仔: 雪雪雪雪雪

政協黎既屌你老母

天氣唔好 唔去住

有無人捉佢返黎生姦中出

...

帶左大粒墨返台灣投案未?

是旦啦，第日大審判你同神講，如果你真係信有神的話
個政權係大陸迫害咁多教徒都撐得落

皇帝身邊嗰啲太監啊

呢個仆街神棍

我見到未來香港區主教了

請問教徒點睇依條撚樣？

我身為基督徒
恥與佢為伍

臭鳩你感動左大粒墨未

含撚la, 陳同佳去左邊

蔣介石一定好撚後悔點解當初無諗過喱個方法

同鄺保羅一樣係住豪宅嘅政協打手
兩條撚屌落地獄啦仆街

我又告訴你們，駱駝穿過針的眼，比財主進神的國還容易呢！
(馬太福音19:24)

好天怕曬又唔去住

如果你愛對方 咁佢咪唔係強姦 而係你情我願囉

愛你老母

真係食屎啦!!!

國安法過左佢就係異教徒

走狗

耶穌都試過用愛感動
最後比人釘十字架

你連殺人犯陳同佳都感化唔到

日日都有條底線邊個跟到

提提連登仔，向香港
基督教 同 天主教 係好大分別
一個奶；一個唔奶，仲智教堂比人避popo

你睇下陳日君(天主教) 就知咩事，中央憎佢同梵蒂岡到極點，所以教徒都知，基督教係打得入大陸，而天主教係入唔到大陸。

希望連登仔唔好將天主教拉埋去基督教一齊講。

呢條撚屌，相信有上帝嘅話，呢條友都應該落100次地獄。

屌你老母 用愛.... 性愛好冇

神棍害人

呢條人唔係信上帝耶穌
佢信維尼

釋放陳同住

依條友一定落地獄

佢證明左係共產黨面前主耶穌係nothing

傻閪

On9

你老味 蘇哥比人強拆教堂 教徒比人殘害 你唔撚提 你對唔對唔住天主 耶蘇 到審判日黎到嗰時你記得今日講過咩

日日都有新底線
越挑戰樓價越升

一國一制 教堂都拆撚咗你

終於露出真面目

中共話國安法咪係愛

冇計，呢排落雨

我都好想問

耶棍人渣

做愛感動牠

你連陳同佳都感動唔到你叫港人感動中共？

那，有呢啲宗教領袖，真係唔好啲人對耶教徒印象咁負面

以愛之名進行性侵

傷害仲大

陳同佳屎眼好唔好屌?

搞笑過星爺

上面拆教堂佢當睇唔到

佳仔肯自首未？
定係打算做台灣難民

話時話佳哥點

遲下連呼吸都會掂到條底線

現代版法利賽人

戇鳩
屌你老母
法利賽人

睇死呢啲垃圾就算拆佢教室都會伸晒脷成隻狗咁跪喺度

世界末日前會有好多假信徒
呢度見到隻

聖公會教堂俾人裝修唔好問點解

利申 聖公會教友

今次真係要耶穌打救喇

收皮啦異教徒

抄人

感動到佳佳未？

港共爪牙：叫你上帝落黎見我啦

唔會的，夏同志保住「實體」十字架。真正十字架，係基督精神，性工會越來越少嘅元素

利申: ex-Anglican

唔知佢地兩個啪啪啪左幾多次呢?

Sor 用愛果下真係忍唔住笑撚左

呢條仆街影衰基督徒，屌佢老母臭閪

利申:耶撚

佢痴撚到耶蘇都頂佢唔順

假信徒 搵錢嚟移民

咁點解佢唔用愛感動魔鬼？

仲on9過用愛發電

賣主求榮嘅偽教徒 你比猶大更無恥

劉曉波夠唔夠大愛
64連機關槍都幫你打爛
有得去老美死都要返中國
最後佢得到左D咩
感你老母個動
叫你個耶蘇落黎見我啦
黑驚都未感動到感動中央

屌你老母 感動左佳佳去自首未呀
你條撚屌奶共賤畜

陳同佳幾時自首呀？

管浩嗚同鄺保羅發表既言論根本就完全唔代表我地聖公會人 其實新一代聖公會人根本就想佢地快d落台

利申 好撚憎佢地既新一代聖公會教友

遲早耶穌都冇面比，拆埋你教堂

牧師打壓自由?

應仿效慰安婦用愛抗日

陳同佳自首未？

叫佢同共產黨講用愛感動我地，唔好立法啦。阿牧師

如果巴絲唔明「污染從上而下」，點都會明白「惟獨壞樹結壞果子 」「物以類聚」啩？

陳同佳出發未

你自己鍾意食迴力鏢
唔代表香港人鍾意

用宗教既名去搵食, 用愛黎搵水魚
依啲人講野有咩參加價值

咁你感動到陳同佳自首未

如果有一日刁帝問管生
世界係由刁帝定上帝創造
管生會點答？

咁點解管浩鳴要支持立國安法？
中共應該用愛去感動港人先啱

借宗教為名 做壞事為實 落地獄

陳同佳係咪未feel到管牧師嘅愛

感動到陳同佳自首未？

對方做錯嘢先要感動佢
管生即係話中央誤入歧途

中共黨員

ON9

感動咗佳仔未

不枉反耶撚反足咁多年

狗改不了食屎，跟本耶撚同黑社會啲垃圾一樣，平時淨係識圍威喂 ，邊個大佬夠惡就跟邊個

呢期耶和華ok，跟下先
下期習種勁啲，聖經說，習種7日創造天地

愛是單向冇意思啦
更何況e加是恨多過愛